明珠台 極樂帝國

有冇人睇緊
男主係咪會做總統

個世界觀同畫面都好正

個故事好似幾正 不過硬係覺得會爛尾

咸片嚟？

冇乜人睇？

睇緊
好緊張

好多slow motion
睇到好慢
有多啲上面個景睇會好啲

個特務都想造反